駐港解放軍親自指導 懲教海關逐步引入中式「鵝步」

有指解放軍駐港部隊由昨日（22日）起，派出10名駐港部隊三軍儀仗隊官兵到黄竹坑警察學院，向警隊、入境處等各大紀律部隊教授中式步操，為期兩星期，多名紀律部隊首長承認有派員到警察學院受訓，其中懲教署、海關稱會分階段引入中式步操。懲教署署長胡英明更稱希望學習中式步操，「我想㗎，我想㗎，因為我鍾意學新嘢」。

各大紀律部隊首長今日被傳媒問到有否派員參與訓練，全部首長承認有派員參與，懲教署、海關稱會分階段引入中式步操；而警務處、消防處則指現階段未有轉用中式步操的計劃。本港五大紀律部隊現時仍沿用英式步操，日後會否全面轉用中式步操，各大紀律部隊首長均沒有明確回應。

幾時學中式摺被

一個解放軍督住班唔同紀律部隊一齊轉操中式呢個畫面好似歷史資料題d插畫咁 好有意境同諷刺

懲教署署長胡英明更稱希望學習中式步操，「我想㗎，我想㗎，因為我鍾意學新嘢」。

咁柒嘅嘢都咁想學？

有冇片睇幾柒

摺被

由武器到訓練都越來越柒

好核突喎
咁多年都係英式 搞乜撚嘢中式

所謂國際認可，完啦

俄爸爸認證

個隻烏蠅明又响度刷鞋

咪啱囉，隻隻狗爭住奶鞋底
一國一制

你班細既操咋嘛
核突都唔緊要
最緊要我有得升

3:56

摺被先啦

唔係雞唔係鴨係鵝，男女通殺

黑狗律政狗懲教狗死全家

On9，拎枝SKS做乜柒

好快唔洗學，隨時都會被消滅

屌56式同套衫都唔搭，不如換埋啦

好快到其他制服團體

膝頭哥唔撚駛要，伸直鋤落地

啱喇

狗隊同其他畜生都要學摺被跳舞

幾時引入中樂?

你老母成吹風笛。著蘇格蘭裙!

仲唔係外國勢力

理撚得佢哋死

以為睇緊北韓操

認條毛咩 佢都係食花生多
真係有事鬼理你

懲教署署長胡英明:「我想㗎，我想㗎，因為我鍾意學新嘢」。

我見識少，想問第二張意義何在？

老解話咁樣練揸槍會定啲

咪就係， 果班狗撚有資格身份用英式

宜家認祖歸宗咪好

快啲轉 用咩英式
著龍袍唔似太子

唔係佢落場佢負責睇啦 返工講得出呢句 通常好閪

其實呢張相JM9未見過鬼妹？

喂，你們試過洋妞沒有

唔爭在用哂中國武器啦

an example of international to national

PK鄧老婆、淫鄭、大波驊應該上大陸學下啲莞式IOS服務

ISO

想嘔呀屌你老母

奶鞋底奶到雪雪聲 奶埋人地老母個系啦不如

練core
老實
唔易㗎

操他們，這種外國逼

傻閪咁